有冇processing高手

求教 有份功課想人幫手
留tg 價錢再傾

講下係咩程度嘅功課先

入門程度？因為我係完全唔識